☭ 🇨🇳 紅色背景偵測器 🇨🇳 ☭

☭ 紅色背景偵測器 ☭ 喺一個幫你喺上緊網嘅時候，自動辨認紅色背景嘅公司、牌子、字句等等嘅 browser extension，現時支援嘅瀏覽器包括 Chrome, Firefox, Safari, 同埋 Opera。

其實寫完好耐，宜家先擺上嚟，不喜勿插。

網址：

=======================
功能

1. 時刻警惕究竟身邊有咩餐廳、時裝、電影院、足球隊、汽車、酒店、電器、出版社、報紙、航空公司等等等等喺已經被染紅。
2. 偵測匪語：將「🇨🇳優才🇨🇳」、「🇨🇳進軍🇨🇳」、「🇨🇳打造🇨🇳」等非香港語加上適當嘅襯托。
3. 疫症等級：如果覺得一對 ☭鐮刀斧頭☭ 唔夠，可以自行調整。
4. 按照網址暫停偵測：如果遇到太過紅色嘅網站，睇到頭暈，可以設定暫停偵測。
5. 染紅列表更新：列表會無時無刻（即係都唔知幾時）keep住更新，所以記住要每隔幾個禮拜就㩒吓呀！

=======================
安裝方法：
Chrome 系列瀏覽器

用Chrome, Chromium, Iridium, 或者 Vivaldi 嘅人可以到 Chrome Web Store 下載。

Firefox

1. 到 Add-ons for Firefox 下載。
2. 到 Release 下載XPI檔，然後Drag-and-drop拉落Firefox到。

Safari

1. 安裝 TamperMonkey
2.

Opera

用 Opera 嘅人請先安裝 Download Chrome Extension，跟住照Chrome系列瀏覽器嘅程序安就得。

=======================
染紅列表甩漏、錯誤

如果你發現有未入表嘅染紅公司，歡迎到Github「issues」page 單聲！

現時染紅列表可以係嚟道睇到：
中文列表：
英文列表：
匪語列表：

你噏乜春？

正 支持巴打

間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB呢

做實事

我整個list既時候係用股份check，因為咁樣冇得拗

你搵到股份有染紅嘅資料嘅話請去GitHub issues個到開個新issue

做緊實時

ching ho ball

推

匪話個度有冇諗過標示返正確講法應該係點 (可能用popup形式)
即係 detect到蝗語就會highlight隻字 跟住我click/hover粒字就會有個比較好嘅詞語彈出黎俾我知應該要點講
e.g 素質>質素 空調>冷氣 內地>大陸/中國 扣帽子>老屈(唔識書面話) 到位>恰到好處

btw 蹊蹺呢個我唔明點解係蝗語 不嬲都有個四字詞叫事有蹊蹺

咩事？
你老母做雞被狗屌生咗你隻兔唇狗出嚟呀
高葵株式會社

good

唔識整pop up呀ching
你識既話幫下手呀，全部open source

個蝗語list實有錯，所以多謝你睇到「蹊蹺」。可唔可以去GitHub留番個issue? 有個記錄好啲。

pish

正皮

唔知可唔可以做到咁?

利申：IT盲

成個連登唔駛上

咁既話太intrusive啦
會乜網都上唔到

其實我唔熟it
只係覺得如果可以教返人應該用返咩字 個意義會大好多

btw 我欣賞樓主你整咗舊嘢黎俾人知有咩中資公司同埋有咩用語俾大陸滲透咗

Opera比360收購左

都係果句：去GitHub開issue，加染紅證據。我要個記錄。

好似有得揀「我要繼續前往」

去GitHub issue留個source，即刻加。

Palemoon 用家用唔到

應該冇 你呢

巴打

我自己都唔係programming出身，係業餘自學

Sor，你叫Palemoon支援Web Extensions啦

加返個screenshot係度先

你呢？你有無紅背？

Sor，我唔食垃圾。

SCREEN 背景 真係變紅色, 會出D

唔知難唔難整

紅底底就有
你要嘅留個Telegram我哋swap undie pics

好實用
留名

巴打，我見到你個issue啦，我食完飯幫你加返Opera

沉得好快

問問軟件台

好波 做實事

巴打唔使急，啱啱裝咗

小心違返國旗法

好post要推

我驚「不誠實使用電腦」多啲

其實仲有咩冇紅色背景

LM

其實最大問題係

無領袖人物公開呼籲杯葛

於是個個都NOTED, 又照用

支那企業咪越做越大囉

Apple富士康整算唔算大陸

一句講哂：股份係唔係染紅

...

唔算, 佢係made in china, 實際係全球化下, 資本家奴役支那汗血奴工
對於奴役支那狗, 我係支持既

支那企業係股東, 最終賺錢既資本家, 係支那狗

即係小米、中人壽、中銀、三中商呢d

同埋搞清楚先

富士康係商標黎, 係台灣鴻海科技集團

只係佢間奴役支那人既工廠, 係支那而已

希望啱使

大家係咪搞唔清,

乜野係支那企業要杯葛

乜野係奴役支那狗既made in china?

以下就係made in china, 全球化資本家奴役支那狗既例子：

支唔支持奴役支那狗？

我係支持既！

例如我有件product, 賣去美國, 賣到1000蚊
我透過奴役支那狗, 比10蚊支那狗, 佢就狗咁幫我整到出黎
最終賺錢係我, 我賺990蚊
然後用d錢, 日日搞港獨, 屌柒支那狗
有乜問題？

你比支那企業賺你錢, 佢拿到錢就黎香港炒高d樓, 排擠你, 你就真係on

因為匪旗圖案的使用法律上有限制，鐮刀錘仔則無相關法例，可考慮用純紅旗或刀錘旗代替

push
返屋企裝

一係用共產黨logo

要unicode emoji有先得

所以我對獨派都經常性失望架

本民前、民族黨、青年新政呢d,

喂, 難得你付出咁大代價, 換到小小政治能量, 換到小小號召力返黎

有咁珍貴既既, 都唔撚用

佢地係FB講一句：杯葛三中商

效果好過我講一萬句

但永遠唔見佢地有做呢D實質野, 又無成本

其實係咪真係會告
加個emoji都告有冇玻璃心過頭

裝左之後巴打個reply出現左個"☭"

你點知我唔係你講個三個政黨其中一員？
黨規規定我唔認得，sor，所以唔好追問係邊個，但係有時連登仔真係唔好以為獨派無做嘢。

多謝支持

又沉

地下化係無問題既, 都理解架
但適當時候, 都要比人見到有乜野做到
呼籲一句杯葛三中商,
我既理解係唔會犯法啦?

如果一直無比市民睇, 係做到乜 / 做緊乜, D人會失去信心同動力

你可以揀一D, 可以比得人睇既野, 去比人睇架
唔比得人知既, 咪唔好比人知囉

如果怕嘅話，用紅色圓形emoiji「🔴」替代

幾正

唔該哂巴打，加咗Opera。

this is sad

幫推

巴打好波

但個json list可以改一改
因為有啲有中文冇英文
e.g. 有香港航空, 冇hong kong airlines

我鳩諗咗一個format, 你覺得好用就用, 諗到過好啲嘅就ignore我啦
{
"支付寶": ["支付寶", "Alipay", "支付宝"],
"百度": ["百度", "Baidu", "百度"]
"香港航空": ["香港航空", "港航", "Hong Kong Airlines", "HongKongAirlines", "HK Airline", "hkairline"]
}

前面嗰個係俾人睇嘅key, 後面array就check晒全部
咁人又易睇, 又冇咁易漏咗其中一邊

另外可以試吓兩邊都upper case咗先check中唔中
e.g. Baidu中, 但baidu唔中

要中英分開係因爲check中英文嘅方法唔同，英文可以regex成個word boundary，中文唔可以。

你入去睇睇background.js個buildPattern同埋buildPatternEng。如果你諗到點樣可以好似你咁array嘅，開個Github issue。

至於case sensitivity係因爲我漏咗開insensitive做default，等我改返，唔該哂！

如果樓主想check下係咪蝗語 (除咗政治類 即係內地/大陸個啲)
可以試下用呢個 可以睇下舊報紙主要用咩字詞 都可以當做一個客觀參考

e.g
我search "質素"有1810個結果
而"素質"只有191個結果

Manchester City

幾時有 紅色會員偵測器 ?

明咗, 我諗諗先
巴打加油

嚟個唔難

用返「匪語」個code就得

問題係釐清邊個真係紅色會員冇清楚審議準則，唔似公司牌子咁可以check股份。

v. 14.8.5 已經upload咗，依家Baidu同baidu到應該偵測到。

睇定少少先

裝左

人哋球會係染紅中資嘛

有乜想睇定？

絲打有無時間？
你不如compile一啲畀我呀

支持支持支持

CN可否改為出紅色字?

改font colour會好亂
你諗吓連登時不時想highlight啲字都係用紅色字
其他網站設計都會有特定font colour+background colour
反而加個中國旗emoji唔會撞

多謝多謝多謝

支持

多謝支持
但係支持還支持，記得幫手睇睇啲list有無錯漏！

不如整個設定
任揀匪旗/鐮刀/CN

第二個post睇樓主啲回覆以為樓主係廢青淨係識鳩up
原來咁做得嘢

支持支持
真正宣揚本土概念，信念要用行動去維持住㗎

支持下先

鳩噏係爲樂趣
冇壞嘅

唔止本土
係仇中
係港獨

點解百佳都係既?

support

第一頁好多已block 五毛入左黎

巴打們耐唔耐記得推下個post

小南國買咗股權，2016-11。

喂喂

去Github issue講有咩要加呀喂

唔好淨係識用唔識幫手

G持

IC
多謝講解
我仲以為係誠仔

係個度留咗幾個

哦，原來係你
搞掂，add咗你啲suggestions

支持你巴打﹐加油!!

啱啱睇返我啲list，其實一早已經有TVB係入面

多謝
記得幫手check個list有咩漏！

巴打好有心機，肯自己花時間去幫手做呢個apps

支持
btw有香港航空冇香港快運hkexpress？

見唔到第二個留言嘅

Apple 中國帳戶 icloud 去左雲上貴州
microsoft azure 中國服務全部由 世紀互聯代理營運

lm

正

巴打好波
但有時睇啲文章
上馬係匪語，但文章成句意思係：

以前 D filter 走火咁上下

你攪錯左，小南國買左係（百佳咖啡餐廳 ）
英文名 Pokka Café（Pokka HK）百階(香港)有限公司Million Rank (HK) Limited
真正百佳超級市場，仲係屈臣氏集團名下
和黃仍持有屈臣氏控股 75.05％股權，另外24.95％新加坡淡馬錫控股斥資440億港元現金入股

推推

負評咩心態

共匪作惡多端！必遭五雷轟頂！死無全屍！曝屍荒野！任由鳥獸分食！死無葬身之地！

僥倖葬者，必被掘棺而戮！粉身碎骨！永不超生！

留名

謝更正！

講多聲，去GitHub留issue啦，我冇可能mon實呢度

無辦法，中文冇word boundary，唔似英文，有時係會咁過咗火。

等咗咁耐終於等到

你搵到股份證據去GitHub issue單聲，我即刻加。

咁好難入list，因爲淨係中國server先係染紅

樓主真係有心

btw怕唔怕有五毛/on9仔玩野，亂咁加啲非中資公司落去列表

你冇有國旗嘅emoji font？個效果唔應該係出「CN」。

已更新，del咗百佳，唔該哂

加咗hkexpress，唔該哂

我先有改list嘅權

就係你呢d怪獸搞到d人對政治反感 收手啦

咦，你係？
你知道有人整緊嚟樣野？

你都可以幫手㗎！
識programming嘅話，成件事係open source。
唔識嘅話，都可以幫手收集資料，睇睇個list有冇漏。

多謝

香港，早晨！

幾年前已經覺得要有瀏覽過濾器
翻譯大陸話做香港話
不過遲遲未有
宜家有呢個都唔錯

巴打，唔好等人完成你嘅夢想。

整得好

樓主好波

多謝
記得幫手check個list有無漏！

ios有無計？

你又幾勁抽

記得幫手check個list有無甩漏！

老铁666

電話冇得咁整，因爲要改哂全部app嘅字串。

不過around半年前有巴打開post整一個based on同一個理念嘅電話app：好似OpenRice咁，但係list嘅係中資商鋪。

叫「撐本土專用程式」，但係最後胎死腹中。

整嗰個app嘅巴打如果見到，請reboot development。

而家嘅人對住電話多過電腦

其實而家整whitelist仲簡單

所以original content亦隨之消失

Phoneposting都唔知殺死咗幾多個歐美forum，宜家香港犯返同一個錯誤

人哋4chan keep到經多original content可以帶住成個歐美網絡文化就係因爲佢哋大部分仲係用電腦多過電話嚟上。

呢個真
要諗下點樣係電話做到
好似除左整app都無其他方法？

連登淘汰高登又點睇？
時代唔同都無辦法
Reddit而家都用電話app上啦

難保香港服務未中招

淘汰成爲最受歡迎唔代表好
Reddit咪又係regurgitate返4chan/8chan成半年前已經玩到厭嘅memes

上人民日報竟然一個都detect唔到

強!

我成幾年前去4chan /pol/ /g/ 又係咁玩，整個反女權左膠程式語言，成百幾個人跳入嚟幫手寫，連compiler都寫埋。

同一時間去Reddit宣傳，仲多人話支持，但係淨係識留係Reddit正評，一個真係去Github幫手嘅都無。

宜家係連登又係咁，去Github開issue幫手嘅得兩個。

香港網民宜家動員力咁弱，背後原因同phoneposting好有關，之前唔係咁。

因爲殘體字

咁你點睇好多中國工廠靠代工生產發達 到最後咪又係益左擁有工廠既支那資本家

留名一身蟻

【金融中心】走入「三中商」書店，書本的選擇看來林林總總，其實有多少已「被消失」？自從港台《鏗鏘集》跟進《壹週刊》三年前報道，詳述中聯辦迂迴持股聯合出版集團經營「三中商」書店，不少人才開始驚覺，大陸官方或是親中資金操控的平台，比想像中更為無孔不入。即使是看來競爭大、選擇眾多的新媒體市場亦一樣。

同樣是聯合出版集團創立的《橙新聞》，在2014年創立後，默默耕耘，近月在facebook製作的內容，開始獲不少網民轉載。前特首董建華聯同全國政協常委戴德豐，近月投資創立新聞App《點知天下》，想複製內地知名新聞平台《今日頭條》的成功；即使是較小型本地網媒《線新聞》，原來也獲得上海市政協邱達根投資。

支持

但我盡量made in China 都唔會用，因為佢地賺一蚊都係賺

要佢地屎都冇得食

OP

Added 點知天下, 線報, 橙新聞, Orange News, LinePost

Thx!

個machine learning port就由你寫啦！
個project全部open source，請自便

自☭小米☭MIX 發佈以來，不僅榮獲多項國際大獎，更被多家世界級博物館收藏。
獲得全方位、多領域的高度認同，☭小米☭

嗰logo可唔可以轉紅色??

兒登又味係紅底背景
唔好上呀笨

點解你又要上?

因為要威

我而家就係用紅底網站宣傳反紅app
吹咩

連登仔終於做到嘢

人手推

放心唔會, 國旗法係指你燒中國旗整污中國旗之類, 用中國旗emoji點會有得告

用💩💩💩咪得

有得諗

唔好睇小中國嘅法律智慧

🇨🇳打假🇨🇳波

可唔可以mark打假, 但唔mark打假波??

Regex整唔到

唔緊要

巴打可唔可以整到如果D字係匪語，mouse over 會出返正字？

媒體，溫馨提示 呢啲字都中招

溫馨提示又真係蝗語嘛
媒體有可能唔係，只不過係書面語，你去GitHub開個issue我哋傾傾？

Reddit 個垃圾電話app

係咪要開個新post，無人應